點睇壽司店千兩愈開愈多

食過兩三次好撚好食
拍得住日本
不過好貴

窮撚未食過
大概咩價位?

真係好食過元氣？

咪又係美心

間嘢sell高檔
食得飽你預$300一個人

我食元氣板長都食300啦，仲要唔算大食

由細食到大 食開太古城嗰間 不過依家無左

真係幾好食，但好鬼貴
一年都食唔到一次
平時都係食黑夜壽司

三百一個人唔算高檔

搬左去寶安閣

睇你食咩囉

做左會員，試過有次生日月去
折左都成千蚊埋單
不過果次食左日本直送海膽、拖羅唔知幾多件、松葉蟹腳湯，差不多最貴都叫晒

唔算貴啦

爭鮮兩舊水 先夠飽

300係座底
上次去都400幾一個

爭鮮食兩舊水 我寧願食兩舊屎

好貴

咁撚貴

巴打你個名

元氣板長我一個人食200左右, 食過千兩唔就住叫400左右 不過真心好食過前面兩間

無

試完一次番唔到轉頭

真係好食？以為係連鎖垃圾

連鎖之中算好好味 , 起碼你真係feel 到好味過元氣板長 , 貴左d錢都值 ..

同埋水準都算穩定 , 我銅鑼灣番工成日食 , 唔會一次新鮮一次好伏咁囉

唔知地區關唔關事啦

唔係同元氣同公司架咩
成日覺得兩間用d野都一樣

好似係 , 但當同公司都有分別

同料新唔新鮮都差好遠 , 上次屯門食元氣 , d刺身唔新鮮 , d飯又整到勁散 , 好難食 , 發誓唔再去

我當d料同飯係一模一樣 , 淨係個手勢都差太遠
.所以我上邊先話可能關地區事

上年summer做過千兩廚房
做幾個禮拜叫做廚房個個位都試過晒
師傅(即係分店最高負責人 經理兼大廚)
話食材上千兩係高級過元氣
淨係壽司醋都用日本生產
佢言下之意應該想講元氣嘅壽司醋唔係日本野
其他分別就唔清楚 師傅冇詳細講

千兩元氣都係垃圾美心開
呃我地香港人食黎食去都係佢啲野食
跟本同地產霸權無分別
starbucks
simply life
exp
通通都係佢
支持翻小店未仲好

agger

yes

真心覺得係好過元氣好撚多，連鎖黎講佢已經算好高質
不過真係好撚貴，淨係食過一次

貴元氣小小

係日本番黎覺得千兩性價比算係咁
要食番個邊level係香港食唔撚起

支持千兩~~~
元氣越黎越唔好食..

同公司 高級版元氣
嘢係唔差 但都係可免則免

依個post好似好多打手…

好似係美心集團

美心咪又係怡和集團

利申：怡和集團做

d飯都仲係好大舊，但wasabi係真既，唔係溝出呢個d

駁唔到
熟身可以嘅話都盡量幫襯小店

不過壽司刺身有時小店唔敢博
有咩事起碼怡和咁大唔會走佬掛

覺得同元氣都係咁上下，可能係我味覺有問題，我覺得唔係去到壽司大level根本無咩分別，不如食返低價野

唔好吃
店舖衛生又唔太好
唔整齊
店員又西面
唔掂

垃撚圾

有d街坊外賣好撚食過佢

食少幾次儲下錢飛日本啦 仲益美心 佢老味 食租又唔係食料

去日本食魚米都好食過香港元氣

我都覺
食過幾次 普普通通姐。吹到好好食都有

香港中價黎講算係咁上下啦
除左拖羅之外其他都正常水準

係?邊間好食?

去垃圾桶搵食唔洗錢都食飽你啦

請唔請人

窮撚無食過好野
不過上面吹到同日本差唔多就

日本中低等質素唔會平得去邊
但你話去銀座/六本木食嗰種就當然平過香港

係幾好食嘅

完全中Point!

千兩係正常水準
元氣直頭垃圾......

有陣時都會自己去食下

連鎖黎講未算幾好囉

而家機票咁平，食少幾次真係飛到

所以係香港忍口忍得好辛苦

唔認同美心就一定等於垃圾
起碼美心唔少餐廳性價比都唔會太差
小店亦唔代表一定有心做
食過唔少小店又收得貴又食哂屎咁
我自己就好食就撐 唔好食就屌
理得佢美心唔美心
好食咪得

食左好多年千両
連鎖算係好食, 但講真好多間都越來越普通
唔知係自己奄尖左定真係跌左watt
食開IFC, 圓方, 新太陽同新世紀
最好食係IFC個間

認同，千兩算係咁，亦都係因為大集團，開飛機魚都會稍平過佢同級既刺身店，唔好盲反。你過到日本食番差唔多既野之前都唔見得會平到去邊，依家叫做匯水平有折扣。
不過千兩既熟食例如燒物等，一句講曬，求撚其其，未去到難食，但一定唔會再食。

早兩星期去尖沙咀果間食過
無你地講到咁好食
可能我個期望有築地水準
但比起本身元氣都係好d嘅

利申: 4人食左千8

熟食果part真係十分同意
真係唔值佢個價

雖然認同你，但小店呢個字真係好撚柒

兩個人食500已經勁撚飽 可能我淨係食壽司同熟食

一般啦 價錢太貴
又唔係話好有驚喜

用ae卡食都ok既

搬左

同埋好fresh

果度仲開左間豚王

唔好一味齋屌連鎖 不如介紹番d有質素既細鋪
等多d人去幫襯下

千兩算大型連鎖內最好食果幾間黎，佢啲質素的確唔差，唔係話打手唔打手，我又冇錢分又唔係做飲食，不過同元氣比真係差好撚遠。IFC 果間最正，我同幾個食開既都係咁話

個刺身拼盤真係正又抵既
300幾 30塊

要食正既日本野梗係去日本食 點都一定隔離岩岩上岸就劏黎食最正

鬼唔知咩，合唔合理先得架
食碗蟲草又飛去西藏，飲杯玫瑰茶又去保加利亞？
唔好咁離地啦。

食部長鍋去韓國
食正宗咖哩去旺角

理性d討論既話 ...

一年去兩三次日本食 , 好正常 , 亦都好正

但我自己就冇可唔一年只係食三次日本野

咁其他quote , 都係放工平日之類既時間去食

咁當我自己唔係食家 , 唔識搵d 一間間既細鋪

去openrice 搵到又唔知好冇味 , 自自然然就會去番呢間連鎖裡面算入得口好味既 ...

當然如果有巴打推薦2,300蚊又好味既細店 , 我一定會去試下 , 到時就真係可以唔洗幫襯呢間

3舊水佢真係最抵，加多一二百有其它推介
或者唔介意午餐既去銅鑼灣天膳

午餐好多高質日本餐都好抵，夜晚千幾蚊個頭午餐可以係二三百，都係食差唔多野

下次去試下天膳 , 多謝巴打推薦新野

開築地魚既話真係唔差 縞縿
不過幾貴下 用生日優惠最抵

千兩質素ok 喎 好多時諗唔到食咩就食千兩

美心😑

反而想問下有無巴絲會叫sake...我本身係酒鬼所以次次都會叫， 但從來未見過其他人會飲酒， 覺得自己好怪相

癡線邊撚到好食
同元氣比緊係好食

有，出街食飯一定開酒

我又想聽下你同邊間比係唔好食？

旺區有冇好味既壽司推薦下

介紹下啲細鋪仲好啦屌

宜家連鎖好多都愈做愈難食
一同峰都差左
monster sushi有無人食過?

monster從來無好食過
平既連鎖 峰都算唔錯啦

拍得住日本
食過一次，冇下次
日本是但入一間都好食過佢

本身我都以為同元氣差唔多
但試完覺得明顯比元氣好味同新鮮d既

食過朗豪坊個間 , 兩間比我覺得千兩好食d

不過monster 好似多d款揀

朗豪坊嗰間難食勁多，店員又MK
銅鑼灣嗰間整體好啲 野食都是普普通通，感覺啲燒物 比較好食

元氣真係差左好多，昨日食完，因為有現金卷先去。

峰壽司以前好好食 而家

講真，以依家元氣出品質素，比較下爭先，元氣堂食唔值收咁價錢。

再睇埋零售，價錢一樣之下，魚尚就好過爭先。

Tuna其實唔好食 有根 最cheap果隻黎
中拖羅以上就正但貴

爭鮮臭架

爭先同元氣都學緊明將果條路
元氣收依個價，但超hea 做，唔值依個價
爭先就直接變左以前明將，哈

所以，買外賣斬去左魚尚買
上次係粉嶺爭先，買盒壽司出晒水變左味

中拖 大拖真心唔識欣賞

千兩係高質過元氣 細個好似食過兩三次
啲料係有分別 價錢就偏高檔

外賣梗係去百佳買

點解你地覺得爭鮮難食我覺得個價錢同味道算係咁
頹食俾元氣同爭鮮我揀，我揀爭鮮

千兩既燒物

日本d回轉食15碟 100$hkd
飽到死，勁好食

下下用日本比就唔洗比啦

日本是但一間回轉師博手勢，好食過香港幾皮。
人地wasabi預先放左入飯面。調好晒味。

香港d wasabi任加已經收左皮

預先放wasabi香港好多間都有啦

你鐘意揀食垃圾無人會阻你
過口癮ok 不過二揀一都揀爭鮮就好被虐

以前峰得一間果陣就好囉

之前去大阪同東京食過一間冇加

Agger 唔食得太肥膩 中拖軟淋淋岩岩好

香港人乜柒都話要走 你自己落wasabi好過

其實元氣魚尚爭鮮面頭塊野都係一樣用緊個D急凍貨
係舊飯既分別
元氣魚尚舊飯會酸度比較低
爭鮮舊飯仲低
不過爭鮮未食過堂食唔知佢乜料

千兩酸度會接近返日本食到既
所以千兩都係嬴舊飯

唔值個價

Asahi draft